與其尋求愛情，不如……

身邊好多人都成日呻無拖拍，又成日話到自己幾需要愛情。但老老柒柒，甘多年來自己一個人又唔見少忽肉，咪一樣好人好謝。

就當真係想識女仔，好好啲執下自己個Look，認認真真買返套衫，影幾張正常啲propic，開個tinder，一個月點都有幾個match啦掛。咩都唔肯做，日復一日咁生活，之後等個天跌條女黎溝你咩。

做人就連自己都無辦法填補自己生活，覺得要靠愛情先至可以令自己生活多點色彩。咁就算真係比你拍得成，你又可以維持到幾耐？

所以日日問自己幾時可以出Pool，去求姻緣，淨系識同啲frd系度呻。不如真係試下為自己做一件令自己開心的事情，學下點同自己相處，每一日都睇住自己有所進步。

之後比你識到條女，你都多啲故事同佢講啦

甘你老母